[洛城一哥從來都係湖人] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖塊大戰(220)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

留名

終於有人開岩post名

Topic好波

樓主不嬲高質

呀媽係女人

LM

湖人會唔會根本無準備到金塊資料,諗住快艇實晉級

洛城打比呢

依家vogel開緊ot

第一場咪又試探

今次起碼要兩場試探😭

對比起有個唔知乜羊俾NBA踢走左果條柒頭真係差好遠

Ching我地去開快艇post

係

正評俾樓主

新黎
who?

認真講番場波
我睇左2次全場，真係睇唔透點解艇輸
成場塊都甩甩漏漏，但又俾佢地陰d陰d反cap

掉番轉頭講，真係搵唔到佢哋有咩缺點
擋策，顏色地帶，包夾，個chemistry真係好到癲

我湖點打好？

2348

新黎請lan，湖呢排唔收新會員

ho ball

高質留言

其實唔使點改變,都係猴同mcgee頂肥joker

murray都係正常咁守

攻都係要製造mismatch再打

今年真係最近磅
收到風啞狗已加操
下年全勤 champ

真湖

想點...

2348+348
哇屌~
天下無敵

我覺得MURRY對猢來講唔係咁難守~
難守唔得過DAME同登登~
係睇RMBJ點樣制造中距同外線機會~
同埋AD點樣同JOKER格劍~

原來洛城雙星喺G7聯手得24分
高比顯靈?

7到

依家睇malone到底會放grant守邊個

grant呢個series都真係證明左自己

應該後入緊

咩叫洛城一哥
nba入面洛城從來只得湖人
樓豬大飛迷

個標題搶口到

個教練應該擦緊白板重新部署

快艇租撚咗個場幾廿年

諗起大摩條柒頭出局 心都涼 之前贏咗當值串撚到

GRANT真3D球員
明明GREEN同佢只差咗3個字母...
點解差咁遠...

啱啱喺FB見到PG同KL的數據統計:

出場時間: 43+38=81 單場81分
REB: 6+4=10 kobe美國隊的背號
ASST: 6+2=8 少年kobe的背號
PT: 14+10=24 巔峰kobe的背號
他們兩真是用心良苦，用這種方式致敬kobe

真係高比顯靈

VOGEL應該講緊粗口...
諗咗幾晚通宵點打大飛...戰術板都畫爛咗幾塊...
你同我講最後要打JOKER...

燈

首先大飛那隊係細摩
其次串當值那個係夏驢...
CHING係洛杉磯銀河的球迷?

LAL
Lac

湖人次次都係最後先知對手係邊隊

假湖LAN

We have a noisy neighbor, it’s time for them to stfu

睇返最近bubble打塊果場regular, 其實打得好辛苦喎 唔係古on fire分分鐘輸

Bubble regular 當熱身賽咁睇就得

唉屌咁講好似好仆街 但今日呢個結局帶黎既快感多過早幾日連贏箭幾場晉級

vogel可能已經捻到點樣打爆艇個底 之後同佢講你對手係塊

叔，RONDO，GREEN，KCP 輪守MUARRY 點睇，肥仔要迫佢早D FOUL TROUBLE ，湖要WIN 一定要不停ATTACK PAINT

肥仔其實好恐怖
射程遠 有策應 內線footwork都唔差
希望AD 猴搞得掂掂佢

My Boy都搞得掂啦

如果下下咁打pick n roll
無論係猴定mcgee都難搞
要AD下下頂五號位都係大獲

睇season 無用架

湖 打LAC 一定唔著數，本身啞 有守死LBJ 經驗 ，同埋PG 見到LBJ 實會爆發，今次變左打金塊心理上都穩左好多，肥仔打法好穩，要靠FOUL TROUBLE 先克到佢

講真 柒艇呢隊真係太黑人憎bevelery 細摩呢兩個仆街事跡多到數唔哂 Harrell打獨行俠又歧視當值
今日dame cj佢地都忍唔住twitter恥笑大飛

其實驚船根本on9
Lbj 啞狗一換一 RMBj仲要傳到波
AD點都大過13%PG啦

肥仔弱點係體力,攻擊個陣要多d pick and roll拉佢出黎要佢守波

防守個陣就車輪佢be physical

湖D 三分尼排好返D JA ，之前又係射到亂哂龍，湖 好在射唔入仲有硬爆尼招

同埋領先完廿分再倒
等對面輕敵

今日睇埋 格離熱火 對 塞，BAM 守波堅勁，WALKER Pick 完對位對佢都比佢守到出唔到手，同樣用AD 都做到以上效果， 估計開場都係用 傳統C 位頂 ，後段轉5小同 塊打

lm

搭車訓訓下教都笑醒左。。。

Nikola Jokic with a gem on what he told Michael Malone his birthday present was tonight: "Coach, I'm going to get you a great present. I'm either going to get you home or get you to the Western Conference Finals."

屌你Joker型撚到

可愛同rmbj差距在於比人包夾時分波既能力，甚至講緊當年占士對勇士，球隊落後到第4節都要單人匹馬去搶分，力挽狂瀾扭轉局面，可愛真係做唔到。至少比我見到份掙扎都好，PG13亦都係一樣，唔好怪曬文件河，作為球隊既核心人物都應該要200%去得分

PG 同可愛 慣左射多過剷底，明明身型優勢，可能驚傷，敢LBJ 籃下得手力又真係勁好多，35歲都無哂邊個頂到佢上籃

得分能力

最撚恐怖係廢老剷底剷左成20年都無大傷過

可惜

做過最大嘅手術係植髮

辭微旨遠

好撚癲

屌

上年算唔算大傷

groin 係一個好奇妙嘅地方

植完咪係禿

真 尤其隻癲狗跟住啞仔同pg13% 後面狐假虎威吠左成季周圍辣火頭

宜家見拓雙槍twitter密密開火射到佢地聲都唔聲好治療

Playoff mode占RR9差咁遠

上次猴都撚到佢2,3犯

拓孖寶真心正

無得比較...
REGULAR BUBBLE猢只贏得1場定2場...
比賤同龍大炒...
明顯HEA打...
但齋睇屎綠佢應該盡咗力...
或者PO都繼續HEA打緊
留力到總決

VOGEL可能鬆咗口氣...
哇屌...好撚采係打塊~諗到頭都秃撚埋都諗唔到點打爆艇個底

猴都係做DIRTY WORK啫~
一犯換一犯
單換JOKER的男人

GREEN?
又表演比人一步過

猴快D變返2009年個隻怪獸

下下咁PNR
肥仔會唔會打到斷腳
單防就擋拆啫~包夾都擋到?

講倒水能力猢都唔弱
G5 G6都試過比賤追到個位數

有09年既7成都守到肥仔懷疑人生
最怕依家掉番轉

其實睇番2016 pick真係幾癲
ben simmons ingram j brown dunn hield murray siakam zubac

但而家減咗重體能好似好咗

係愛呀哈利

佢會唔會用肥仔証明自己仲打得 博張靚仔D嘅約

所以幾個女人喺一隊有咩好睇?
當年如果可愛唔係同龍一隊真係未必CHAMP到

猴 減重減得甘勁，無左好多MUSCLES，魔術果陣內線爆一野真係無人擋到

其實你見啲CAM高角度影果時佢明顯兩邊係密過頭頂好多
明顯已經冇乜頭髮...聽講植髮係逐條計錢
聽講RMBJ每年花100萬喺身體上~可能有80萬係頭髪

啲人比佢剷撚到大傷
海星哥斷到好似比刀切咁整齊(都好采咁所以冇傷到主動脈同神經)
另一個受害人就係PG...被一部坦克加一部超跑同時撞...諗下都怯...

MURRY做乜用J去頂RMBJ大脾
我重見過佢條J

唔關事啦~
佢前年好多肉果時都唔見得勁好多

想睇猴再入FINAL ，仲有RONDO ，老鬼波不死心

所以你話河仔幾大膽
成個波車落去

主要係老左身體機能弱左,條腰骨/膝頭揹唔到咁重磅所以成日傷所以d老將成日都會減磅

rmbj都有減磅

Patrick Beverley Told Warriors' Steph Curry 'The Next 5 Years Are Mine'

Los Angeles Clippers guard Patrick Beverley reportedly told Steph Curry the "next five years are mine" in the team's drubbing of the Golden State Warriors last week. Sean Deveney of Heavy reported details of their exchange: "'You had the last five years,' Beverley told Curry, according to a source. 'The next five years are mine.' To that, Curry laughed and replied, "Aren't you 31?'"

"Y'all a little different without KD, I see," Beverley said of the Warriors, per Chris Haynes of Yahoo Sports. "Uh-huh, y'all cheated long enough. It's OK. Y'all had a good run. Back to reality."

當年佢真係由得你出手先
再決定個波會飛去邊

唔反拓了

佢喺騎果時就減過~
RMBJ熱火時期增重大隻好多~(撞撚到PG差啲波都冇得打...)

係呀..撞甩咗幾條冇咗幾萬蚊都似...
以RMBJ咁撚孤寒...打9河仔都似

你話KD？

無左千千萬萬條子孫

當年係好勁~但係喺魔術浪費咗人生...

關KD咩事...?
MURRY條片有冇睇過?佢女女幫佢含撚
話說佢女女幾正~
生就一張含撚嘴

呢個唔算浪費

Nop就真係浪費ad

咪Kd lol

入到總決都浪費人生，又幾多球員連一次都入唔到

CLS...
啱啱睇返場波...
啞狗幾次被肥仔擋完之後冇人補防MURRY...
MURRY其實冇即時出手~啞狗企喺度睇又唔防...
抵輸啦屌...根本唔撚想贏...
唔好講咩冇體力...人人都咁打~
再講冇體力都唔係齋望咁ON9...
可能塊啲PNR好勁~但暫時呢場睇唔出~只睇到啲船夫好懶...

唔明...點解係KD?關佢咩事?

自己上網搵Kd Murray

冇反過

成隊佣兵 你同人講team work

顛，KOBE 舊時勁多高難度第二時間射/ 卜籃

OK好啦...
又真係有啲似...

如果係而家KOBE呢球已經2+1
佢避晒啲手然後先射~佢一避人哋好自然就容易拍落去

會員尾撚到

Viutv 係咪會播晒西決

Gem點解？唔識英文

成隊大飛得3招
自己單打
傳比人單打
傳比人直接射
或者怪唔晒啲球員~因為豬伯腳步慢易有防守漏洞~對位又唔夠肥仔打~搞到冇得出~少咗個高效的PICK
跟住啲協防2嘢就走漏一件...補位又慢...啲人望住粒波唔郁唔知想點...
真係打到無晒體咁...體力咁差不如打學界算吧

咩2c

鄧紫棋

選獸

點會唔播呀弱智

都未講 戇鳩仔

有無人知河流有日睇我湖對柒箭係咩用意

唔洗諗戰術 無野做咪睇下波

佢應該睇下年playoff 對手

捻緊點解唔輸多幾場走線

慌唔係佢諗緊西決點對付湖/箭

murray都係占狗
相信打自己偶像會腳軟

偶像係咪毆打對象

打塊易好多
側翼小左人守LBJ 最多係grant
守jokic有3個高佬
再加jokic要守AD好辛苦
murray要諗諗不過頭2round都係守開guard
認真啲應該ok

AD + mcgee + 候活 狂攻內線，真係要 foul 個肥仔先頂得住

game 7開波先叫我睇

咪On9記唔記得joker打65分鐘嗰場

佢嗰場打到就斷氣咁

唔會啦~
條女好似冇入到BUBBLE~肯定唔會腳軟

話說原來佢先444萬人工...UNDERPAY到呢...(然後再望下屎綠張約...同猢啲啦啦隊...)
可惜下年點都唔會出售到佢~
但如果GRANT跳出合同應該可以開張唔錯的中產比佢~

續咗好耐。。

你地開完香檳慶祝完未 訓教未

關你撚事呀，p牌仔

我未見艇班撚樣潛曬水好撚興奮

咁仆街了...
重可以買邊個?猢係咪冇未來?
買力羊細佬翠絲羊點睇(其實買唔到...)
或者西書肯減薪來猢...
屌你送都唔要

禾湖未來禿馬ad三巨頭

秃應該差唔多到頂~但作為角色球員都唔錯~
古狗都係...但進步空間應該比秃多啲
認真~范喬丹可能有機開到張中產比佢~

大把隊搶范喬丹啦，中產你就想。。

頂薪簽佢我覺得諗多咗...
好似西阿琴咁其實唔係上年啞狗同佢開路~佢啲數據邊有咁好睇
VANFLEET係勁但暫時未到頂薪...

但肯定唔會係中產啦
憑佢手3分 坐底1千萬一年起跳

千5-2千 我估

搵屎綠去換~
連中產合同都慳返
(可能要先簽後換)
不過一千萬至千三萬一年下年猢好似真係簽到一張(如果可以騰空到屎綠張約更爽)
下年TRACE YOUNG先一千萬左右

@力羊 可否游說下你細佬

成個NBA咁多年佢打65分鐘係第四長
大家真係唔好睇佢肥屍大隻就以為佢體力差

幾廿年都入唔到分區決賽就返去打G-league啦仲好意思同我湖一齊攞出嚟講

而家淨係知星期六個場會播

笑4
大飛1個都冇

正常，啞仔同女人都打得唔多

都係打少我湖4場
早我地少少返LA姐

應該第一次占有隊友一齊入first team

上一次有隊友入first team已經係a米同nash

但全部出局

如果23 13 3組隊會點

23斷腳 換 Lou
3 同 13 加 Lou
3 peaks

34+77會不會有nash+a米 ge感覺

viu嗰節目表寫星期六播湖

唔會星仔同A米level差太遠
A米all time top face up pf

者係塊嬴

諗起啞狗上年轉會市場機關算盡結果算撚死自己就好心涼

啞狗女人同73-9亞軍一樣有排比人恥笑

如果rmbj比塊反cup 恥笑程度過唔過到73

點會過到73 9歷史第1，隊波真係無得輸，連登就可能仲多反占反湖笑嘅

直接話直輸0:4好過俾人cup

湖人常規賽對金塊戰績
3－1

仆街了

好邪

嘩屌，湖人喺所有季後賽數據中，都係頭三

想低調d都唔得

可以trade pg過黎了

739起馬後面搵kd2連先
大飛基本上唔會有巨頭黎
你條仆街玩輪休
啲球星黎到點會服你
對波冇乜化學反應

反而rmbj真係做到領袖

柏堅斯話 女人同啞狗會拆

仲要換走哂未來啲picks
唔拆嘅話好有興趣睇佢地點砌

反而rmbj真係做到領袖

呢樣真係無得反

想輸都難

可惜carry唔到JR smith

弱智係冇得領導

可摸耳退返女人俾雷霆要返啲pick牙

啞同13% 出年球員選項 一齊跳就好笑

下季拎冠咪得
拎到就一齊續
拎唔到底薪join AD痴冠

下季就算入到決賽都仲有東岸榮叔259daj

Kai V吹大 KD大傷完
要驚都係驚湖人 勇士 木狼

DAJ呢啲跳跳虎開始退化啦

驚木狼?
驚bjai 好過啦

Regular 字母哥打到曉飛啦
最後呢

今年攞唔到 下季仲難
出年競爭仲大 勇士出番黎 加埋原有果d勁隊
唔好話艇 湖一樣 今年無 下年都難
lbj 又老一歲 ad 本身易傷 howard 果d實走拎大約

同nop

佢盤算既野係好高深, 唔想幫奶共抬轎, 如果幫艇歷史性CHAMP + FMVP已經一下拍得住奶共歷史地位

Dlo + Towns射撚到你懷疑人生

MVP都無...

諗多左
淨係睇個人榮譽已經成世追唔到

The Clippers have made Paul George, among others, available in trade talks, sources say.

Westbrook <-> PG
玩鳩啞狗

Lean your right hand to the right as you play....to a greater extent.

好似你咁？

pg 拍harden 幾勁喎

火箭仲有pick？

ummm

反技安狗

rmbj 千其唔好坐直升機

原陣排緊第幾？

Kobe Bryant in 2009:
- Beat Houston in the 2nd Round
-Faced The Nuggets in the WCF and won
-Won his 4th ring in Orlando

LeBron James in 2020:
-Beat Houston in the 2nd Round
-Faces Nuggets the WCF..
-Trying to win his 4th Ring in Orlando

屎綠+KCP <-> PG
DEAL唔DEAL大飛哥

可以
我地送埋Lou + Zubac以示謝意

其實邊隊trade咩人我唔care，我只怕雷個教練會去邊，佢去鵝其實可能會好癲

有快艇jersey都唔慌係正常人la...

屌你古又含到雪雪聲 醒定d黎緊keep得住bubble以黎咁既表現就唔洗擔心比廢老落柯打trade走既

快啲

燈撚到仆街

立一立以為my dog

Matt Barnes隻死艇狗

呢兩件練黎做乜 想知

慘就慘在DG再廢都冇人頂上

真定假

講開又講Lou冇人屌
入playoff前場場輕鬆20,30分

真 明明琴日下半場兩球空籃快攻炒晒
兩個最佳第6人都含得好誇張

Lou收幾錢呀

reverse黎

你條撚樣咪俾我知你屌過古

啞同13%太搶眼 未輪到佢

harrell可以話呢個playoff打柒哂自己個身價 佢啲防守真係災難黎

我迷古

如果係_ _ _
已經比人屌到痴線

古子馬？

黑猩猩

呢件真係太監黎

JR係去守RMBJ㗎喎...
CHING係咪搞錯咗啲嘢?

我記得波波講過啞狗做唔到領袖
跟住啞狗好嬲...
但其實老豆睇仔真係好少會睇錯

牛高馬大推咁輕

黑撚過賓妹

Kyle Kuzma: Lakers ‘Never’ Focused On Clippers.
古B

成隊波fd 撚到
AB0 miss咗好多野了

heat好撚firm

十幾分當冇事

Rr9 status questionable
聽日唔知有冇得打

又傷？

占士條友仔真係好識搞locker room氣氛

又係個背脊

兩隊ECF都要輸住先識打

隔離區話廢老傷又真定假

你仲推得重過佢

吹撚到個JB 幾勁
下半場開始睇廢過Green

ching入咗駿洋邨?

淨係第四節已經屌打佐治

唉 我朗。。

光頭佬又控場失敗

譚囝廢到

講得questionable 9成出得
Regular LBJ 同AD 個injury status長期questionable

今年會唔會係冇kobe既湖人打冇占士既熱火

反正第一場試探

湖人好需要呢個冠軍,另外三隊自己讓路啦

冇Wade嘅熱火

好彩無選到

塞個教練係咪吹大左

?????

燈西黎

back spasms
又少個大腦

應該都係夾死奶占
Joker 兌眉

一個run ko 湖

難d

認真，如果入到Finals 對Miami 點打？

破到32聯防應該有得搞

不過，過到金塊先

熱火d zone defense

熱火個陣唔夠高度守ZONE, AD罰球線玩HIGH LOW玩死佢

見湖post班燈西已經直接諗點打熱火
就知聽日嚟緊個series 凶多吉少

真

小弟有包底架
humble af

cap撚哂圖，到時 bin 9班友

完 金塊唔好打咁大力

熱火咁撚勁

好想要 Herro
潮 14 <> heat 14

32聯防最緊要個high post，有AD唔難

HERRO 換KUZMA

決賽侍仔出到？

可能多老將，chemistry幾好
morris個蛋糕靚古咁多

粒黑的好撚襯個 星星圖案 紋身

聽日場波多左份空虛感 無左快艇
得返塊熱/塞

古又用把口搵食

猴都奶

聽日西決咪打艇 訓撚醒未

條打把仔遲d大把回力鏢要食番

聽日快艇對火箭

對唔住我語氣重左

復活賽？

季軍大戰

乜9牙
季軍戰湖人波士頓打

今年4隊都好撚高質
全部都唔係好打死一個星

有邊年打4 1個
強如LBJ都有Wade同 just like T_T
強如Kobe都有Oneal同Gasol

沉左船嗰隊仲勁啦
當代jordan加洛城之子PG

佢地真係唔係打死一個星 係兩個星都唔打得

綠軍=大飛 17分被逆轉

見到贏國改埋mv撚大飛 好好笑

熱火對湖人算唔算湖迷大勝年

雖然屠綠開心啲

其實oneal就唔係去輔助高比嘅..

views from Kobe's shoulders.jpg

有
2015 榮縮

靜喇弱智

tm打金塊希望猴有D好表現
利申: 幾鐘意佢

準備好聽日比啞狗女人屠未

Clippers in 9

Nuggets in 4

你問ref
分分鐘一節就落去坐

好想睇返佢D低位單打 仲勁過ad

五五波架咋
兩隊波都冇一個食硬嘅位

咁先好睇

3分命中運應該係由尾數上頭3?

話你知..今屆好邪...
高比喺好多地方顯靈...

做乜9...?有冇人解釋下?

RMBJ兩條腿壯到

細思惶恐

宜家loading畫面變咗黑白

而家難啦...背又傷屎忽又傷...
低位單打最需要的肌肉都傷晒...

而且你睇返PG同啞啲數據...
加一加佢你重驚

其實金塊好難打

預左輸

基本上各自兩個強點都係互相搞唔到

睇下邊個sidekick爆

字母mvp
但已經出咗bubble

呢啲TEAM BUILDING好似好無謂
但積積埋埋~就會加深團隊之中的密契~

金塊2020首CHAMP

字母MVP

我朗出唔到？

諗起 hall camp

同d 女女

應該得侍出唔到

今年呢隊應該係呢10幾年黎最和洽既一隊湖

應該唔夠打

廢老AD肯定出盡奶力拎冠軍

Sacre Kelly 力羊 Vander Blue Ronnie Price

真
就算講到kobe時期應該得Kobe同Gasol勉強叫和洽
JC+Young+Lou一堆
跟住班新仔Ball同古狗玩
其他冇乜connection

Frd到偷拍wo

有占士啲球隊都好來好散 大個真大佬真係唔同 你睇啞狗

小小錯trade走個未來15年門面
dllm 愛g佬

屌拿星 silver又造星

比佢好合理 但係好柒

金塊狗 奶共lin jordan hill

其實係

輸都收貨喇AD第一年就帶隊入West Final
幾驚又playoff mode activated 抽波仔

希望唔好輸得咁難睇 偷到一兩埸

KOBE太難相處...

對面咁撚有態...
如果靈堂射手唔交貨隨時0-4橫掃

最撚衰大飛 幫金塊起哂機

硬咗未?

估唔到最後都係比字母
算唔算係最容易ko嘅MVP

預左難打 希望g1 唔好輸太多

古狗對MPJ

要講恥辱MVP肯定係2007年Dirk 小牛西部第一 首輪比勇士黑八
不過人地2011年奪冠幫自己洗翻靚個招牌 字母唔知有冇機會啦

最廢既btb mvp姐

係咪想做佢成為歷史第三個同時MVP+DPOY ？

但兩個獎都拎得幾有爭議 名不正言不順咁

MVP我覺得實至名歸 上場時間咁少但個數據咁靚 而且戰績第一 DPOY明顯係AD啦 有睇波都知AD喺paint area守咗好多次龍門 加上鹿有多兩個入二防陣

Rajon Rondo is available. Lakers will be smart with minutes to avoid his back flaring up.

9點？

有冇LINK

Viu tv

搖撚準備

開波

myboy今日要 block臭肥仔

Melo vs LBJ😅

Foul乜西

油雞好想硬打

KOBE

scott foster
tony brother
2個一齊吹

AD 個頭

KCP!

Kcp入

太易玩了

Green防守勁d定JB

屌你光合作用

屎綠勁到

來回高速球

垃圾MVP

阿豬阿狗都可以拿

Ad個頭想點

playoff green

danny green cut重出江湖

跟朗隊

朗尼幾時整過

打得好快肥仔頂唔頂得順

朗度

愈近決賽愈勁

為總決賽而生

2下Danny cut

今日3分鐘就開波

Green kcp打起先
想輸都難

成個爆頭包繃帶傻仔咁

守孝咁撚樣

mcgee jm9

呢個5大陣好膠

Ad右邊鼻lon有粒鼻屎

傳撚左去邊

Murray屌打湖人數狗guards

錯post sor

我朗出場了

古

朗

rr9

屌已經平手

哇哇哇

唔入又唔能關古仔事嘅
傻鳩驊

卜勁到

靚到仆街

梅利狗真係守唔到

成隊都整同一個頭點解rmbj唔整

牙朗靚傳

d交波射左-

勁撚到

rr9同ad個頭鬥柒？

明明守得唔算差

朗可唔可以整返之前個頭

我朗一出場即刻屌打

AB0

RR9

水雞陣原來咁勁

你要個光頭點整

但朗度一個屌打佢

古囝頂得好靚

痴撚線 呢吓....傳得好靚

佢差在未講冇foul要還神

堅9up

真呢個好柒 整完個額又高咗咁

邊有頭毛

互爆架啦呢啲

邊有咁多頭髮

仆街555睇波
死得

佢地個頭係我朗呀哥間髮型店整

假髮

米25啦

rmbj係米次次g1 d finishing 都係手軟

其他等對方一時間認唔到
奶就唔改形象 因為奶稱自己係king

條撚樣盲反 唔入係milsap自己攻唔入

無頭髮

佢反古第一人

燈閪黎

佢係會員Smurfs

見Smart同Brown係locker room嘈
隊波連續2場第3節倒水
依d時間真係好需要rr9依d老鬼屌醒

AD真係好撚完美

自己去塞post ok?

佢唔係反潮架咩
冇睇viu

有RR9 未驚過

好似係占狗黎

被稱為現代神獸喎

睇開tvb

友蛇都冇

Alley oop

Fmvp封得帝

Foul西咩

精神面貌

Foul乜

黑過熊熊塊西(台灣)

Kobe死忠會反潮？

依家舉隻手都會俾人foul

卜

企係度都foul你

kcp好波呀

唔係好黑姐

又foul乜

kcp = 富豪klay

又Foul

Kcp有

贏左啦

唔foul點好睇呀 岩呀 黑啦黑啦

係咪kcp入3分就會贏

又吹

韓國個黑d

好難講
潮迷唔一定鍾意奶啦

好撚多快攻

塊下半場點頂 湖好快

下好正常

拉撚爆肥仔

牙禿鳩推快攻又有foul
D 尺度鬆D啦 真係唔好睇

多快攻真係贏硬

另外嘅吉祥物入咗幾多分

mpj 同古 邊個型 D

做乜鳩呀 褲子馬

讓路畀Murray 入

AD今日好似幾有火feel

古仔入波又屌

古勁到

媾到條女自信大增

古入又屌守到又屌

點解打咁多小球 係咁比人mismatch

出Plumee
Rip AD

Foul 肥仔先有機

褲子對jokic

cls
冇人上contact

all uncontested baskets

打到肥仔冇氣

幾時出superman 打 joker

RMBJ得2分？

傻西ad

Ad姦到

傻西AD

AD咁樣推快?

其實 呢條肥仔真係唔算咁冇氣
佢都打好多分鐘下

jm9

AD 汗都唔出

諗住要AD打48分鐘？

等my boy foul out

條list
My boy 》猴 》大摩

AD!

不嬲都出足Q1架啦

嘩ad

雞塊勁撚到

Jokic 比佢睇上嚟快

搶咗兩次七 士氣大增啦

Murray

55波

古難守到

Dlo上身咁

勁到傻

兩邊都唔識炒咁

屌你老母

一節兩隊射撚咗74分

奶汗都未出

Denver d 球員係真係Fit

一節拎成40 分每邊

好撚心喇
個人球執波仔放緊暑假

奶預咗輸第一場

梅利全場都咁準咁抵輸

今日KCP 同牙朗 d波好舒服

叔守唔到 係甘比人換位

梅狗開局已經上力
係咪要讓一場喇

妹下妹下

好撚心喇
all star都未入過就靜啦

個人認為vogel應該轉下rotation
三節前jokic在場都要出mcgee/猴
要主力打消耗

塊d人睇得出打得好有自信

Lbj 未入波

塊贏4-0

如果佢同jokic keep 住係呢隊
隨時有戒指落袋

1換防就比人屌打

死廢老

奶共就識

LBJ留緊力，感覺又係到試緊野

利仔真心好屈
抵佢串得起

隻雞追handcheck佢兩個死硬

有一球 reverse layup

試探

驚閪 唔黃未認真

試探姐

收ad可以熄機

奶試探緊對手 下場先出奶之力

LBJ 未出汗

兩隊節奏都推得好快

又試緊野

係時候出Jr追下分先

又要試探一場

佢兩個好撚易玩完

AC

呢件垃圾搞到唔黃 輸game 1

禿屌打

唔出horward

LBJ 出力未

Rip LBJ

可以返looker room la

斷腳？

傷左

代表占狗想剷下底搶分

入廠了

沾狗根本生化人

生化人痴撚線

大家嘅期望出現咗啦

屌咁都冇事

大鑊

仆街 秒速燈咗

不愧係拗柴神鞋

傷埋

斷腳了

奶冇事 cls

物防99

大摩有冇能力搞到jokic拎t

俾啲def嚟啦

掉轉有機會

肥仔點會咁on9

古狗打咁耐?

廢老扮型

阿叔學到野

4jim9唔係拗柴咩

睇完東岸決賽
今場係咪友誼賽黎

未正球

唔黃行兩步 無事啦

年年喺東岸 打mma

拗完柴入樽

傳得靚到

AC勁撚到癲

肥仔球商eq 都唔差 唔會啦

AC學到嘢

咁拗法都冇事

佢射第一個FT差啲air

Rondo場上打緊嘴炮

有牙朗教波 係唔同啲

拗柴入樽

呀奶咬完柴仲入到樽

吾皇不嬲拗完柴行兩步就無野

唔係點叫生化人

老屈佢歧視黑人 blm

真係無解

唔好死頂 換rmbj落埸 試探一場算

要就接個個能力黎交好難

playoffs mode

rmbj 仲係生化人

講真想佢中下武漢肺炎 睇下要幾個鐘可以好返

只有唔黃 可以整傷自己

照樣鋤爆你

廢老係咪試緊佢扮傷對面會唔會鬆d放佢玩

rmbj 一d 事都冇 真心痴線

架船試到番左屋企 不能試

唔係睇緊viutv? 咁快

2,3個鐘

jr 傷過佢一次

漫畫先會有既情景，現實竟然會有

猩猩免疫咗

占狗汗都未出

武漢肺炎行入去見到D白血球 肺炎大嗌mismatch

自我恢復

中左肺炎再出黎輕鬆2348

細魔!

KIFF

同十一年前個matchup比

兩隊個優勢掉轉左咁

唔會 肥仔都用Serbian 屌啦 大摩識閪聽

Mark Jackson: hand down man down!

大摩

以前2348
依家先打32分鐘
唔黃Q4先發力

塊會唔會想問點解又有一個同上round同樣嘅人

大魔

殺人

黎料

學咗奶咗生化人

個膝頭唔跪落你個頭到仲想點

鬥仆

大魔準西到

猴好似再瘦咗

KIFFFFFF

3333

以前被人屌Q4 做F22

睇慢鏡唔係特登

細摩

鳩猴抖左咁耐 要爆SEED

大魔勁到

跳唔撚起

細摩有冇資格幫大摩玩鞋

大摩仲要做下掌上壓先起身

猴差d入

仲有無手足反大魔

專登手落地先都比人罵

猴對肥仔真係一流

想做返當年魔術咁

個D賤種專用

大摩箭後打起準到

俾人拉手

好彩比潛艇換到細魔

猴活一出黎個勢幾好

打撚爆jokic個小丑面

2 top , 全盛猴， 三分rr9
j咗

SOFT撚到 掂下都唔得

又唔係 細摩regular 我覺得打得好啲 大摩係上series 先開始上力咁

快攻係咪冇得守

Cls 佢唔係扭到咩

係咪又嚟16分魔咒

扮

猴出黎 成隊防守態度好左

咁易玩咩料

lead 11分
危險了

有火

又吹乜

格硬去易有foul trouble

快到

牙縮同廢老好夾

唔係柪完柴咩

鳩猴屈撚到

肥仔3犯

猴單核入總決賽嘅時候jokic未出世

驊哥反猴第一人

邊撚個話jokic eq高 出返嚟未

3犯

猴真係專治jokic

way too easy
too strong

Superman 贏咗

得猴可以整燥肥仔

睇得出同RR9學左野

猴活真係頂得住肥仔，仲要補位守到佢地pnr

贏左啦

肥仔三犯啦

屌 易打到

猴

肥仔等攞T

冠軍

jokic: 有冇聽過魔獸

用Murray夠射撚死湖狗喇
冇得Mark

反猴 反大摩 反古 奶詹

但猴其實都好易拎T
雖然佢拎完一個就會靜

睇黎4:0

猴+大摩 再唔掂出埋dudley 幾好脾氣都死

真係有同wrong do 學嘢

都幾黑哨

Ball don’t lie

小動作俾人捉到無計

屌咩牙縮

到底係咪試探緊

底薪大摩都反

猴真係克制肥仔

肥仔最怕就係鳩猴呢種污糟佬

猴活1撩5

點解你地好似咁慢，viutv免費播喎

黑你老母咩

痴撚線黑撚到

猴 真係笑死我

好心雞塊比番個位 大飛啦

燥底了

鳩猴

呢D都唔吹應該直接4:0

又屎綠射

屌好撚正

第一中鋒

反古就知佢唔sick ball

我猴

太易玩了

候

猴四圍撩人咁款

猴活AD呢啲單核入final級數唔係jokic可以比

屌球証唔T得？

猴係咪俾人抽完水之後 好嬲

鳩侯回春

呢樣真 成日串鳩猴多小動作
次次射罰球 又要講一大堆
鬼唔知佢射罰球唔叻咩

魔獸

牙猴谷左好撚耐

魔術猴

咁都唔撚黑?

and1

Josh Hart?
No one 👋🏽

對面d foul trouble誇到

猴：少年你太年輕了，你地班人玩pnr入西決果陣我係magic玩埋入final

小丑永遠都打唔贏超人

Frank好撚勁

下年max猴了

對住我地湖人咁能勁真係黑仔

AD + DW + LBJ
三巨頭 !

有無對打過架

你地慢到

次次睇viu都較返去英文

奶狗好波！
撞到梅狗變傻仔

猴挑哂對面

下半場唔好倒水

咪撚吹奏呢條傻尻

比猴能狗甘block , AD坐左幾耐

上series 佢同my boy 都變咗掉毛巾

宜家nba太撚soft
以前全世界都係咁打波架啦

howard真係好正

原來nba咁易玩
決賽game4先睇

一入就轉英文先

ad?

有時真係太過針對佢，所以都係鍾意聽徐嘉樂多啲

猴真係餓咗波好耐

猴食住joker上
不得了

乜鳩都吹 玩撚哂

你老母個閪都無咁黑

公海：湖人黑哨到

湖人有雞=黑哨

Rr9 + 大摩 + 鳩猴
邊個唔順超就打邊個

睇黎今場我食花生都多做

成日排鳩陣 上場擺kai喺右翼成場隱形

猴: 你地嗌嘅乜9野占皇 都輸撚過俾我架 柒頭

ad幾時入過finals

其實而家冇乜呢啲
有呢啲娛樂性大好多 係觀眾角度

仲有肥dud 不過少左個14號做打手

反正冠軍
是撚但啦

上個series猴完全係觀眾

牙波this is for you!

對方有雞=湖人唔駛還？

金塊觸發劇情未

輸緊十幾分

19/20嗰季

要球球好似東決細摩咁拉占士先係犯規
其他一響雞就係黑哨
明未?

Ncaa囉

等緊對面守聯防個時出

係 今年態度好左好多
又囉超底薪 都唔算有咩挑釁
問題 係 驊哥 同一樣野 要講幾十次

秒

咁撚辛苦都仲要睇
弱智仔

當年有力同奶對抗嘅男人

對方有雞=正常
對方打撚死我地都唔吹=睇唔到

鳩猴真係好撚正，場波即刻好睇晒

踢走大飛搞到冇打吡？
搞到收視下跌賺少錢
銀狗又落order做嘢

想要james

以前猴爺撩人果陣
呢班靚仔 飛機都未識打

當年防守完全carry全隊magic

當年魔術係
一猴四射
占士之後都係抄鳩呢個陣咋

Ad唔駛出都贏

猴 籃板王

Murray自己上喇

唔好燈 ok?

黑哨 係黑哨牙

公海班人癲過反艇果陣

03 04年狀元一齊拎唔到rebound

做球迷做到咁無自信.jpg

猴完全係屈全隊機

湖人未開始倒水喎
你地咁快咁老定

每兩個星期轉一次team都辛苦架

猴活癲 又偷雞

ad +猴 肥仔俾我坐多陣、

其實公海班懶識波既人係鍾意睇UNDERDOG贏
但起碼都要理性少少囉

on99掂小小又吹 痴撚線

大師兄翻曬泥
Playoff rondo
魔術時期既猴

湖人殺咗公海班人全家？

green jm9

大摩同猴fit撚到

rondo 好領袖feel

綠狗炒籃底屌你老母

Ad姦撚到millsap含撚

公海班柒頭柒過hupu班支那人

人地廿年塊迷

廿年塊迷多撚過湖迷

Ad

又L又T 都唔知佢UP乜撚野

正常發揮 唔係叫乜柒吉祥物

又吹乜鳩
黑撚完未。。。。。。

Millsap好似話當年為咗避奶共先嚟塊，結果奶又嚟西區

睇錯(SL人UT)

屌 鴨屎綠出黎送分

都似 平時黃蜂咁多進攻犯規又冇人講
黑哨都雙重標準

咁都吹
屌打乒乓波算喇

foul trouble

又3犯

成條線清俾millsap上

驚1-3會輸，今round唔試探？

Murray 三犯

印象中都係湖VS29

Dwight

痴能線

猴 奇兵

斬猴

夢回冠軍中鋒

猴搏咗人地五六個犯規

無話咩避唔避
金塊開大約俾佢

潮而家呢啲轉打內線
咁保護進攻嘅nba 一定會咁...

咩撚野黃蜂

猴上round冇出 搶板勁到仆街

howard
有feel 屈底

X-factor

真係去左09

鳩侯屌爆內線

猴真係好耐冇打波
餓狗咁

支那占奶共
屌湖有埋道德高地

猴夢回魔術

直接比個冠軍占屎算啦, 唔好攪咁多野

上series 打出身價啦

猴要發洩下

Foul到笑

咁樣tip入都得？

Murray真係好濃密啲毛

姦底

鳩毛一撻撻

猴勁到

你睇吓而家聯盟有乜好似潮人咁嘅內線

狂炒ft屌

魔術猴 +水鳥ad

冇Jokic個底俾人強姦咁樣

輪流屈內線

係咪共占最舒服既一場PO

遮埋條撚

場邊Vogel
場上Rondo

古神舒服到

Rondo Howard 直頭要加人工
呢場猴真係夢回09

古勁到sir

依家睇返艇真係好柒淨係識靠單打

古狗restart之王

怒望Kuzma

湖人vs地球聯邦軍

古送返2分比人

本身仲有個表妹

成班老女人

想點又放人射

佢由頭到尾都係咁

我未見過一隊零進攻戰術 由雙星單打到完場

有埋表妹Joker點頂

傅穎

古自己守得柒仲拍咩手

下季

當初表妹冇傷就冇猴了

有表妹冇猴啦

表弟真係慘 隨時可以痴到隻戒

倒水唔係第一次啦

Allen Iverson

古仲話自己做第三巨頭
我覺得有排都未夠班喎

大傷老表未必有猴咁勁

要howard 好過佢啦

點討論 有邊場贏唔係屈黑哨 上輪就算箭多雞我都話唔覺黑哨 衣場有幾球哨係有問題 但唔係講到湖有foul就黑

睇到好悶

打塊要先贏3 0先開始打

沾士比心心

你地邊個殺左公海班反湖老母 出一出嚟

表弟有三分

Ad罰球on9

主要係個態度
猴都唔輸 肯衝為冠
個態度都值得俾機會

叫佢揸實個波喎

MPJ好撚鐘意落手

唔抵得我地湖人咁勁

湖人傳統

用Brady比喻RMBJ

黑到

廢老啲長傳真係cls

我sorry

獄D罸球今場好似好過AD

塊區都冇公海班人咁撚多野講

頭先猴果堆foul吹到斷哂手感

佢講當初同kobe啲仇口係後悔嗰時幾感動

黑走Murray Jokic個分反而近咗。。。

好多人反潮反奶架

係咪都吹foul，

公海班友不嬲都係咁架
一球有問題之後既call全部都係黑

Kcp 炒夠未？

好無聊..

又要倒水

唔炒就唔係kcp

湖人算唔算比人黑咗好多回合進攻
淨係射罰球都退咗一半分比人

潮倒水mode

On

算啦 上把位做咩都係唔岩

黑唔黑大家有眼睇啦

可惜Kobe死咗
冇機會了

開始黎料

倒水

古狗真係好7

其實反湖無問題
公海個班真係好撚弱智 講野又低質

弱智？

上series 又唔見公海班人屌柒箭

球證係盲定點

又倒水

湖原罪

cousin 幾時出

準備倒水啦又

反正湖哨都係黑

d雞 偏幫到咁

仲叫人唔好入去吠，明明嗰度係公海點解佢哋唔走入去雞塊區嗰度傾

不過啲罰球好差

屌對面個教練以前做過coach team教奶

屌雙核打人替補都上唔到分 廢撚到

好黑牙

第二個狗竇一班人互含姐唔使咁大反應

大摩+16

雙星落咗場都拉唔開

幫塊迷平反 唔覺得塊有咁多忠粉

數據靚到咁

繼續都係湖人時代，好悶

班傻閪
入去大聱D屌地咪又係縮 欺善怕惡 成班都垃圾黎

聽人講佢細佬勁D

第二節唔知睇左咩 btw 塊出返兩個主力 守波仲差過而家

少睇金塊，呢隊波係咪唔犯規唔識防守

茅嗰方面

化撚左 試下塊多雞贏佢哋咪1樣淨係會笑柒湖

Porter 炒咗幾多球3分
仲係度串T Mac 你有咩資格

屌 好危

應該係話有幾多真係由甜瓜時期 或者再耐d mutombo個時撐到依家

好易打

金塊陣容係可期待
雙星後生 仲有最少四五年可以收集經驗 今年都打到入西決 喂 奶係騎都多年冇冠出走去熱水啦 留到雙星建立 好撚過好多隊波 我覺得76人仲慘撚過佢

甜瓜可能仲有
但後者應該唔上連登

555開post?

Trust the process

驊哥讚猴都讚得有骨

大家咁撚開心做乜
先贏11分
塊咁撚有態4個3分已經反超